召喚痴線西 (131) 請使用不推文回覆

繼續推

前情提要
崠婆婆帶同印尼姐姐屎盤出海玩
狗妹個樣越嚟越膠
崠sue不停r KOL返屋企玩

仲有蝦乾又煮睇落已經好乾嘅千層麵

乜原來有拍劇？ 點解唔返大陸拍呀

好難睇
佢啲表情勁誇張

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似]
mark up24倍賣hk$1396
被發現後指有壞心腸的人來鬧事
其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹，
元朗831事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊
黃YouTuber一出片就post上黎share啦

暴發戶 鐘點英文唔係HOUSEMATE啊 HOUSEMATE係解同屋主啊！鐘點嘅正確英文係local domestic helper或者maid都得。咁有錢 去學下英文啦

lm

Lm

好柒classmate會唔會係同班女傭

DFS都85折/部分5折 左一段時間
法國cherie依家先黎「做代購」水鳩妹妹仔
搭車出尖沙咀/銅鑼灣 都唔係好遠姐

自稱良心美容院 黑心weirdo beauty店主大陸支那貨扮日本眼睫毛藥水 被揭發後拒絕公開交代打算冷處理

有冇痴線西follow up下 呢條仆街用支那貨扮日本貨不得止 仲扮黃話自己企係香港人呢邊 點知俾人發現到佢2019年9月仲用緊小紅書 仲叫班蝗去元朗玩

LM

正想講

又多一個做傳銷賣酵素

唔想放過扮黃走去呃妹豬錢既人 自推

初頭睇到都r曬頭 點樣housemate 又鐘點
原來係唔識英文夾硬唔知喺邊度翻譯過嚟

好奇睇佢ig 淼淼個胸大到地板都彎埋

同埋勁恐怖
張相入面佢冇咗隻右手

唔係已經有公海post喇咩

到底佢係邊個
同何超蓮好fd

你唔講都冇為意

紋身

紋身同地板成功合二為一

錯覺啫
個紋身同背景差唔多色

有啊 睇真啲 不過係佢個紋身變咗好似保護色

ig女神連佳麗真黃冇去簽tvb 反而呢d扮黃嘅kol呢個時勢走去入tvb

連你老母啦

唔好理佢 假膠嚟 扮打手 真hater

暗星要R 100毛賺views.....

十月一
十月一
十月一

sor自膠咗
見到隻手啦

幾好笑
但全因係東方昇

呢度成四十幾盒 當佢全部都係細size 每盒$1500 已經做左七萬蚊生意
喺香港面皮夠厚夠無恥就可以賺大錢

佢story仲有幫垃圾pumpkinjenn支人血饅頭anne frank胭脂賣廣告

垃圾01啲宣傳照老母彤個樣炒晒車 膠到唔識郁咁
後面啲全體合照仲要cut走咗佢 連hashtag都冇佢份 笑到我gapgap聲

佢就係等等

隔住個mon都有mk味

笑死又有新花名

為咗要多啲views嚇到個呀媽喊

佢係咪覺得自己笑得好靚
其實真係好撚恐怖兼樣衰

可以加埋佢同佢間鋪個名

Feel到呀媽真係驚到震
同真心比東方昇激親
好慘

明明李綺雯睇落去後生過小花，係都要叫人李姨姨，仲要其實冇人咁叫

好尷 上唔到大台就係呢種

隻導演夫人見相都覺得佢噪
唱歌又難聽 幾時先肯認清事實

一見到佢就諗起亞視收花但係唔要.gif

好冇禮貌

太長唔quote
見到又東方昇又𡃁妹 好似幾正咁
但一見到有暗星個樣 就諗起佢啲造作樣同把死人聲
就硬係點都提唔起興趣撳入去睇

感覺其實同食黃店一樣 幾黃都要啱自己口味先擺得入口

又要講亞視暗星真係好樣衰好樣衰好樣衰

以前睇佢啲化妝片（10年前）覺得佢好靚
唔知係咪打太多透明質酸落個鼻度搞到變腸仔鼻樑

元朗721啊絲打

佢唱歌真係好難聽唸起佢同衛蘭合唱

佢嘅鼻好似長左少少

呢集好好笑

依家成個大媽咁真係唔知點解會變到咁

嘩…兩個差好遠喎…
花嬸嬸就真………

好笑係東方昇好笑
換咗個女主角會好D

仆你個街亞視黎既
就咁睇thumbnail 明明係大姐明+𡃁妹
好心唔好叫人李姨姨扮晒細咁柒啦
𡃁妹靚又靚過佢 上鏡又sharp過佢

阿嬸vs o靚女～～～～
個開場白真係勁難聽
係咁扮細又扮可愛扮無知

可能個陣唔會點出聲 呃到下人
而家好似24小時潑婦罵街咁 見到佢個樣都覺得好撚嘈

我都想講明明人地叫開𡃁妹
佢先係姨姨啊大姐明

同埋都係爭五年姐
佢自己都過左三張啦，以為仲好後生

李綺雯真係keep得好 咁多年都係咁𡃁妹
花嬸唔好咁厚面皮啦 成日扎個哪吒頭 扮後生
一諗起大姐明扎哪吒頭就打晒冷陣

「你鐘意咁諗你舒服啲都ok嘅」難聽過粗口
Btw我覺得李綺雯同阿sa好同一type feel

原來差五年咋？？
佢好唔好意思咁叫人
仲要睇落大o靚妹十年以上

𡃁妹84年
譚89年

咁𡃁妹真係keep得好好完全唔似36歲

暗星真係好無禮貌

風塵味重到仆街既老太婆

套衫好柒

個女仲柒

兩公婆d基因都

Oh no要落地獄了

成個錢七咁

差支拐杖 阿婆小心行路啊

提早過Halloween出黎嚇人？

屎盤又做乜學mira叫自己d viewers做蜜蜂
定蜜蜂係有d咩特別意思

唔知icu有無睇今日美國總統大選debate呢有無發高見呀

第一次見佢叫viewers做小蜜蜂
感覺似係又抄人地

係抄mira

mira叫左好耐啦喎，起碼一兩年

又想借啲意試水溫話比pr知自己好有影響力 好撚肉酸呀

雖然都一定有落filter
但𡃁妹真係keep得好好
頂多覺得係30歲
五官都靚過小花啦
小花就真係睇落30up喇

死港豬淨係識self love做gym去event同食tea

平時都唔覺O靚妹靚
感覺好巴渣

但拍落暗星度原來都幾標緻

平時黑啲
但個樣算童顏
皮膚都keep到冇乜紋

碌fb見到⋯⋯
第一下覺得好似崠
(定真係佢黎？

係佢啦

同埋即刻變lady左

根本有啲貨係佢未岀story之前就斷貨

Btw佢係咪同妹之同一間學校
今日妹之都扮動物

依個真
覺得𡃁妹原來都幾靚
平時真係唔覺

十月一
十月一

睇左頭半分鐘
一黎係咁踩人老做乜9
人地𡃁妹17歲就入行放學帶埋書包去電視城報天氣
佢自己2009年入行都唔係淺年資啦
搵人呢啲野笑好風趣咩
睇落佢地又唔係熟到咁，睇左半分鐘已好尷尬

真係好唔識做人
人地話得你會咁樣叫個時已經可以收口

佢依啲咪叫on9當有趣囉

試下唔熟嘅kol見面時叫佢亞視小花
提起佢亞洲星光大道啲柒歷史
睇吓佢介唔介意

蘋果真係好leung
蝗味好重

個頭嘅角度 再加個笑容 好得人驚呀大佬
7月14唔係過咗啦咩

佢係咪脫髮ig睇條界分得好開咁

高級地方著到咁……………？

唔講佢taste 條連身裙巢到咁都唔燙下佢

著到勁肥⋯⋯

佢咁嘅taste仲開埋網店賣衫

真係唔識欣賞…
好蝗…
件紅色

佢真係諗多左以為自己范冰冰定余文樂一講就斷貨都FF得出
係咪想將個牌子變做自己的signature鞋

佢有另一個名叫禿蘋

zain真係有條片係咁

同朱薰個女一樣今日扮動物返學
有冇可能同一間幼稚園
純粹鳩估

本身覺得幾靚買
見到屎盤有同款 都係不了

件紅色好似內衣

好期待

妹之就咁戴個頭套都好可愛
崠七完美演繹醜人多百怪

有無username

依張好似小S個細女
許老三有無人知邊個

波仔
一條片要成90幾K

其實覺得小s d女唔靚
成日都吹到國際長相

差唔多10萬一條廣告？
馬田都唔洗咁貴喎

另外一個多佢2倍SUBSCRIBE 既
都係4萬唔洗

但真心講啲廣告質素 波仔高質啲
唔睇佢個人 佢啲廣告又拍MV又微電影 條條都揾好多人幫手拍
真係客觀咁睇 非打手

我都認同波仔拍片質素ok 喺佢地三姊弟中 佢係最有心拍片嗰個
可能馬田個channel拍開煮野食片 限制咗拍片嘅風格掛

Follow定先

微辣都要100k 真好賺

肯比錢嘅都幾戇鳩

係fb見到 micnlm真係唔識做戲咖喎

少女系呀

套衫醜人多八怪

神模仿？除咗background有邊度係似

同埋𡃁妹都幫佢兜左係因為佢IG名有EE
佢就好落台算啦
自己都30歲笑人年紀大唔知為乜

佢地成家都自我感覺良好

堂眉
直不甩marker畫出嚟咁

成個雪姨咁嘅樣

Minnie變唔變到mini就知個啫喱work唔work

minnie變mini 好妙

Minnie做咁多gym咁多treatment都無瘦過好心唔好再幫d supplement倒米

明明眼細鼻大都可以吹到高級厭世臉
成家都奶共 相由心生

大家點睇Kiki & May - 隨意吃樂部?

我覺得ok既
啲片都有心做

但懶音超嚴重
出片快有時字幕都幾多錯
可改善下

我覺得kiki個樣好奸

哪來自信
扮甜美不了不了

OTTD

咩意思？

應該係啦，維多利亞
鳩估銅鑼灣個間

求minnie發動死亡之吻
一嘢收叮叮等人 酵素傳銷皮
仲有呃ki 減肥餅皮
minnie要將妹豬拯救 逃離人類荒謬

Outfit
Too
Terrible
Day

kiki個樣好似長期好眼訓咁

笑死 好心佢唔識就唔好打啦 好柒

真係冇比較冇傷害
同校：羊羊 popo
同校：妹之 崠個女

媽好柒啊

仲有訂閱YouTube Channel

都係睇MayMay啫
佢好好笑

帶住口罩都覺得佢樣衰對眼皮

我以為係蔡嘉欣

發生咩事 點解可以咁柒

肥師奶

其實佢個女都幾醜

似仔多啲

佢好似40歲

黃蜂尾後針

笑左出聲

同埋諗起佢個胖虎式生日party
真係好柒

本身見佢黄對佢有返啲好感
點知原來佢到宜家都仲係覺得賣翻版冇問題
仲要理直氣壯 明知係抄款先買

Popo 同羊羊讀邊間？
見佢地校服真係好似一樣咁

唔好問啦保護返人地私隱啦始終小朋友

買假野都講咁大堆嘢

雪嬸都100k一條 無得揀既話我寧願俾波仔

哇diu..原來呢個袋係抄款嚟架
之前見幾靚又平買咗個.....
不過我買個陣$200蚊都唔洗
金蛉食水起碼食一個double

佢仲未收皮嫁

啱啱都cap左圖諗住po上黎！

抄到一摸一樣
知道抄仲要買 仲代購埋呢下佩服

正版係celine 仲要係2019FW 既款黎

係呀celine上年嘅款 而家冇得買真嘅走去賣假貨

細個賣Mario帽話參考任天堂嘅設計
「唔算抄」
大個啲搞人地韓仔魔術師男朋友
話純粹係fd 但啲片就拍到好曖昧
「唔算搞人地男友」
到而家賣A貨又唔撚認
「我哋只係幫手出貨」
屌 佢啲支那思想根本冇變過
佢係黃又點 做嘅野就同支那人一樣咁無恥
不了

我幾鐘意睇佢哋喎 幾有心做

佢個樣好creepy...

唔好講啦

佢自己篇野都寫話二萬蚊可以買到一百個
但代購就擺明賺你一倍

幾好正常啦！香港地搵到唔扮野已經好難得

好似簽左tvb

點解啲人著衫咁柒都好意思po出嚟

同黃安差唔多樣

講真佢越嚟越不倫不類 整容整到好樣衰
而家似人妖

打咁大篇文justify自己買假野 咁心虛就唔好買啦 講真出到街啲人鬼知佢啲「心路歷程」咩，只會笑佢柒
仲要幫人代購

點解成隻馬咁

啲留言仲精彩

明知係抄款都買

支那味重到果然係定居香港既中國人

佢哋好似係好熟㗎wo

你錯啦 段"心路歷程"係為咗代購而出架乍

下我寧願自殺

下依張相係最近架？

依張最不安..好似好多年前整容開始普及個d失敗例子

屌佢呢啲心態真係好撚唔要得扮嘅仲大大聲撐

但𡃁妹個反應係似唔太熟，個種你唔鐘意但又怕搞到尷尬既反應

佢其實應該整返短啲同埋矮啲個鼻而家太高太直成隻馬咁。到底係邊個幫佢整d 審美差到呢⋯⋯⋯⋯

重有個咀真係岀撚曬事

佢應該整咗嗰啲微笑嘴+lip fillers豐唇

反而覺得係𡃁妹唔慣咁真性情嘅對答拍嘢
暗星咁講我覺得好少事

痴線一樣嘅
仲衰過淘寶50蚊個啲袋

打成篇出嚟想顯得自己好節儉定係點
話大牌子本身就係抄嚟抄去
打橫嚟講

2015年嘅呃ki應該已經係最順眼嘅時候
之後開始越搞越衰 呢家直情望到會嚇親
之前佢搞衰下巴都不斷幫自己講說話
話覺得無問題 最後咪又係要去開刀解決
根本自己心中有數 只係唔肯去面對人哋嘅批評
呃ki 你自己用100度嘅水照下自己個樣啦
你自己唔嚇親 你男朋友夜晚見到你都嚇親啦
咁細個已經搞到咁 往後日子想繼續點過？
不過都多謝你 我成日都會嫌自己呢樣嗰樣
但一見到呢啲例子 我就唔會再有微整/整容慾望

佢地有啲去北韓旅行團既片都幾好睇。
我自己都幾中意佢地啲片

其實佢係咪直接話緊Celine抄袋，有冇人可以send去Celine一嚟告佢plagiarism一嚟誹謗

都似男人

覺得有啲似雪姨

地獄列車

點解要下架嘅

其實佢順眼嗰啲可能已經p咗圖
好似蘇淼淼咁 睇相都ok 真人完全係整容失敗嘅例子

斜視

但開頭𡃁妹個回應「得你一個咁叫」已經尷尷地
佢仲要好high咁繼續搞到好odd

celine seasonal袋嚟，本身諗住買，但見倒抄到一街都係就放棄

佢個表情好似

個小影真係on9到
較到條片勁白 後面啲建築物都就快見唔到
以為自己仙女下凡

同一個景同一類型嘅片，嘉殷真係好睇好多

好柒

最後到底高級左係邊到？
未出過城咩佢.....同佢obba開房叫個room service就高級？

知足常樂
Btw個早餐幾正想吃

其實個nancykwai都幾撚臭串明明自己講到1999
利申見到上個po有絲講過佢態度先cap上嚟

個咀.....
好似🤡呢個emoji

最慘係後面白到睇唔到嘅時候
佢個人仲係又黃又黑

又呃啲妹豬錢
希望啲妹豬唔好咁傻幫襯佢

咁d妹妹都應該唔知有或者afford唔到正版嘅

Agger 食水會唔會太深

起碼就算啲妹妹仔想買呢個抄款都唔好幫襯佢嘛

點解
我仲未睇

我都係睇上個po特登入去佢ig
見到依幾個story真係都o左
佢仲要直接po人地ig出黎問人肯唔肯

佢又有男朋友喇？？

係呀韓仔 啲片會遮樣
話要等唔知幾多訂閱先公開個樣

最憎呢啲 咁唔好公開 冇人想睇

韓國男朋友喎！！！好想睇呀！！！

唔會係影到啲嘢呀嗎

Mira叫蜜蜂同佢個名有關 究竟屎盤叫viewers做蜜蜂有咩含意

又ff自己同obba生仔
“Obba you look like a good father”

似boba當佢弱能咁養

你高估咗佢嘅英文
佢應該係‘oppa you is good father’

Thank you you

Thanks you

節

一到大時大節台灣妹又要出嚟呃下錢D2 間舖頭都係蛇鼠一鍋分分鐘其他佢哋買嘅品牌全部都係淘寶貨

Tiger queen
睇到打冷震

好似夾硬帶蝴蝶結既男仔

抄咩牌子？

又真係抄得幾足

講得好

較到咁白但佢都係好黑

佢以前都明顯係整容樣㗎啦 但都叫幾好睇
而家直情好似Barbie嗰個Ken咁
最好笑係之前上TVB先同人講完唔好整容整上癮 自己轉頭又整

慎入

老泥腳

黑警家屬元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz
今日又再次選擇性失明 知唔知今日係咩日子呀？
係10.1國殤
唔知你個黑警呀哥元朗警區刑事總督察歐陽德 今日有冇返工做狗呢

每次都要提吓元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

推

黑警家屬元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露 Liz
你知唔知因為你阿哥班黑警 好多人冇得中秋節團聚啊

呢啲字唔係佢打 佢repost人地ig story

咁樣冇乜效果㗎 俾人當毒婦人逼害佢
Eg佢都表咗態啦你仲想點bla bla bla

之前好奇去佢睇吓佢片有乜留言
見到好多殘體蝗語 comment
識玩應該覆嗰啲蝗佢大義滅親屌呀哥做狗
呀哥元朗總督察咁辛苦佢竟然反骨做黃絲
等啲小粉紅幫手逼佢面對

搵唔到你個cm既

Topping

例牌㗎！每次我既cm都唔會俾大家睇到
我都唔知咩事
想知ig係咪有得較指定hide咗邊啲人既cm唔show出嚟

仲有人話佢好黃
人唔笑狗都吠

留名睇佢嗰啲”太陽蛋”出嚟撐佢
又話唔關佢事乜乜乜
如果今日唔係發生咁多事
佢一定po相出story影埋啲love you filter慶中秋

我覺得好似飛機餐

Celine

佢呢個po應該hide咗唔少cm 最新cm已經兩個禮拜前

明思一家好sweet羊羊真係好得意
呢啲簡簡單單既相好過崠個啲造作相多多聲
祝咁多位痴線西中秋節快樂

佢主要嘅觀眾應該係香港嘅妹豬同台灣人

好誇張，仲以為佢去啲咩米芝連
曬俾佢啲妹豬粉睇就呃到人姐
High個tea都搞咁大壇野
原來係去出征爆房鋪路俾佢條仔be a good father

咁都係要繼續狙擊佢 呢個方法唔得就要用第二個方法 做得 元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz 就預咗無得食兩家茶禮 黑警家屬就係黑警家屬

想知點解QQ Chan係藍
以前都幾鍾意佢d片 講野有深度 估唔到係藍

羊羊好得意
佢真係天生就係搞笑嘅材料

仲玩螢光棒

但係羊爸羊媽有時啲taste真係...
羊爸呢件衫係咪細個好興個件衫

擺明唔似女仔先要整色整水話人知女仔嚟
下次係街撞到酸黄，讚佢個仔好可愛

我都想知

好mk真係

點解住咁耐韓國都唔識參考韓妹點襯衫

如果唔睇開明思嘅片，羊爸first impression真係好mk，似唔責任嘅男人

係
一開始聽到佢哋奉子成婚，以為羊爸係玩玩下

佢地真係行超貼地路線
雖然係mk左啲
但係明思真係好媽媽
佢真係會花時間陪羊羊玩玩具

雖然我都好鍾意睇明思
但係佢啲手袋Taste真係唔掂

好過份下點解可以咁理直氣壯

新片入面擺左幾張陀羊羊嘅大肚相出黎造型好嚇人

佢屋企明明都整得幾靚幾舒服 日系feel
平時食飯d table setting都好ok
但其他taste就....

肥娃個度係咪要update 下 咪話係第三者

佢哋係咪同呃ki一齊慶中秋
九唔搭八

但新個輯大肚相就勁靚
之前個輯真係唔識欣賞
羊爸係mk啲 不過都睇得出好錫羊羊同明思
成日都會攬實明思錫下佢個啲
聽佢講野都算幾溫柔咁

感覺貼地對比返崠同佢老公

無睇佢勁耐
之前俾人攻擊過都唔識收斂
係咪又要逼人攞返佢啲陳年舊事岀黎

佢自己都成日ff先會repost人地個story
記得佢之前好似自己講過生仔定生女之類

笑死

為免香港人既錢再俾個台妹呃走
親佢未開始賣衫就要推到佢收擋
幫手推下

『港台KOL』 Hannah Huang 賣淘寶貨賣到個仔讀國際學校，你班港豬仲日日返工

細女玩完比大女食

係細女玩完大女玩再食

係喎唔撚係嘛

信佢先奇啦
擺明又想影張相出ig就拎啲海帶做道具
鋪完上個bb身
影完就拎走掉哂佢
但又怕俾人話浪費食物咪扮嘢話拎去煲湯

初頭聽見佢話係去上一輯嗰間studio影 真係嚇親我
點知新嗰輯出到嚟效果好好 好溫馨

真係醜人多百怪個女本身樣衰 扮咩麵包超人海帶人都唔會可愛 幾時面對現實

好撚核突
拎啲汗屎尿去煲湯

佢會 #votetrumpout!
真係好撚嘔心其實
明明讀ibba
一啲國際視野都冇
淨係識食洋腸同do u wanna say蟹？

其實佢都無票 點votetrumpout

真心
佢有條賣電腦既廣告片
有impress到我
本身都係想睇佢又拍乜鳩柒野懶青春圍喂威片
唔知係廣告黎
所以有嚇親如果佢有成長到 咁我覺得content creater收貴啲一條片 都係佢地努力成果
Ming仔曾幾何時都25萬一個月啦

Btw講開比content creater成長
有冇人有睇gf vs gf新片 同yiyan simon一齊拍
佢地講要比空間youtuber成長我反而好反感
一味踩香港觀眾群好mean 好唔supportive 唔比時間人成長 成長要錢要時間blahblahblah
Yiyan仲好大聲好強調咁講成長要資金
嘩大佬 你而家靠views數賺錢 人地覺得你拍既野唔好睇 唔科水好正常啦下話
係咁講你地已經好努力
有邊個出黎做野既人係唔努力
你做youtuber點解唔係將一條片由度橋到拍到剪做到最好放出黎叫人科水
而係一開始拍埋晒啲垃圾 再叫人科水比你成長
你出去返工都唔會做得50%野叫老細出100%糧比你比埋時間你成長啦
話人廢片都屌 冇野屌就屌你廢片
咁你係廢片呀
又要想食呢行飯又要受唔住諸多嘰吉
最撚好笑係呢種人永遠淨係識抱怨 係唔撚會改變
或者做啲野去貢獻下 改善返成個生態
都係一味屌 咁你同你口中既觀眾有咩分別

佢覺得自己好international ig好多外國人科勞架佢有權左右美國人民投票想法

終於有人講佢成日係片話自己個女好得意真係

細囡玩完比大囡玩都勉强可以接受
但兩個玩完拎去煮嚟食真係睇字都覺得想嘔
佢自己打出嚟唔覺核特真係西利

唔係丫
幾得意呀

瞓咗無追po

係咪有人搵餐具？

咁個個呀媽都會覺得自己仔女最得意嘅
不過最難頂係佢同個女講野把聲
睇過少少忍唔住熄咗

佢老公都頂唔順

我睇到你呢個留言先去再睇返 原來係佢老母
今日我個fd send黎 我以為波仔系到扮女人
點知⋯⋯

黑警家屬元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz
琴日有事就睇唔到 我唔知 選擇性沉默
今日就即刻po story 繼續喺自由既韓國風流快活

咩係月餅之亂

有睇嗰段片，佢地角度係覺得佢係有用心諗過+拍+剪，但香港觀眾覺得係垃圾，台灣觀眾就會好supportive，比啲空間成長
某程度上我係同意佢嘅講法，因為大家嘅期望/要求都唔同，佢可能覺得盡咗力但我地睇就係唔掂，但好坦白講，酸民/haters 就邊度都有㗎啦，咁你出嚟做嘢咪一樣有衰老細
我睇嗰條片嘅時候，可能係人嘅問題啦，ming 同ashly 講嗰陣我覺得都ok可接受，因為我睇過佢地嘅資訊性片，覺得有比心機同埋係好睇，但係yiyan表達呢件事態度真係好差，之前冇睇過佢地啲片，但係搞到我而家更加冇興趣睇

咪你呢啲人迫死人 你下下做野都係100%？ 到咗100%係咪仲可以到200%阿咁

唔係想引罵戰，但有心既youtuber真係唔多，大家讚多啲supportive啲何樂而不為。

PS覺得波仔有心但家姐細佬係垃圾

其實點解要咁樣畀個b玩？

唔好意思借個位
麻煩大家幫幫手浪費一兩分鐘retweet

呢啲情況女人要幫番女人麻煩晒大家

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(8)

出到8喇仲有新系列蝦式虐兒

好似一隻寵物小精靈

歐陽白露縮咗去邊

有一排冇追痴線西 追返最近幾個post
好奇一問點解你地咁憎佢

完全唔得意仲好嘔心...話係攞黎呃like都奇奇怪怪

我都覺得好撚嘔心

都唔知有冇屙咗尿落去

點解我會覺得似e隻

好記得佢唔理香港政治
但trump當選就not my president
佢收收皮先啦 去得個美國旅行緊係not your president 啦

諗起個日本節目
個女仔23歲咁上下 係咁叫石原做大姐定咩
石原笑住串返佢個樣好成熟睇唔出咁細個

咁樣唔係顯得自己後生/人地好大年紀
係顯示到自己唔識做人 好冇禮貌
如果有幸老 自己終有日咪又係咁老
都唔明要優越啲咩

sor打漏左 講緊蘋果

屎盤同牛油果散左？咁耐冇放閃 啲相又冇晒

公開咁po自己嗰女沖涼嘅相咁真係好咩

好似屍體

好似

我之前都幾鐘意睇佢
但佢衝出黎公審人後
就好反感佢
同埋佢整左個雙眼皮後
個樣點睇都好唔順眼…

仲有佢成日推佢另一好姊妹tongli
又係好怪
係佢鋪影啲相全部炒哂車…

主要係港豬

其次係用啲幼稚園級英文韓文
畀人提點兩句就話佢唔係做翻譯 唔需要勁

第三 韓國隔離時 偷同佢件Oppa見面

個angle 好似考古學家掘咗條恐龍駭骨咁
同埋啲老母可唔可以有返少少危機意識
外國大把兒童色情網站專擺依啲相俾變態佬J

如果係就恭喜牛生啦

ezra同善兒一齊玩好可愛

正想講 都唔係bb啦
仲po

好似異型胚胎

想問吓大家整bmn嘅款係咪搵返Bella好啲？因為聽到話要坐成三粒鐘有啲卻步 搵ly又唔知佢整成點 ly主力做簡單款咁

真係好奇怪

佢老公之前重同個女一齊唔著衫沖涼影相po ig。

絲打覆錯po?

係喎sorry sorry大家當睇唔到啦sorry呀大家

diu
勁趕客

好似深水埗企街

覺得似呢隻

好似啲媽媽生 呀姨級別

但我幾欣賞佢唔會點買名牌袋
做得kol點都會幾個傍身
同埋會有比較既心態
但佢又唔會好貼地

仲有一次係佢po既
大女游完水成個patpat影出嚟

我見到重有佢d合照喎
唔放閃咪重好，唔洗成日見到大大隻牛油果遮住條仔個柒樣

Del左終於都唔識做人老母

較到咁白 排牙都仲係咁黃

同意

咁係咪姐係我睇資訊性片就可以屌廢片
點解講到觀眾唔會睇資訊片 隨口都up到幾個youtuber啦

觀眾睇廢片唔代表佢抗拒資訊片架
一係咪俾啲data睇下囉

100%瀨曬落viewers度有咩用

既然你都覺得你啲廢片有問題點解唔改
如果你淨係想掙鍾意睇你廢片嘅受眾錢咁你仲理啲屌廢片嘅閒雜人等做乜姐

睇超人回來了
見到啲韓國人係有比海帶或者其他食物比bb玩
用嚟訓練觸感？
不過如果玩完拎返嚟食就真係好核突下
佢點會食呀 扮晒野

下 你試下問你老細我做唔足100%得唔得囉

留名睇人話我港奴

其實ming講出黎都有少少反感
因為我一直都覺得ming口吻好似街邊啲廢老
即係書又讀得唔多 淨係會拾人牙慧講啲好表面既意見果種
但都未去到反感 畢竟佢同ash一齊拍既片係幾好睇
Yiyan就真係完全唔知佢做過乜一黎係到屌香港觀眾群都痴撚線

屌not my president真係好撚柒

呢隻再配紅唇娃啲頭髮簡直100%match

件衫抄Palm Angels

我諗Yiyan冇乜views除左佢拍既片係唔啱大眾口味之外
佢成日喺度chok樣 令到人好尷尬
平時想睇文姐開live
但佢又係咁喺度chok同跑數真係好撚煩

肥婆minnie都係呢種人

其實佢未同simon一齊之前我睇過佢啲片
果時佢自己寫左首歌拍左個mv
睇到我勁尷尬又難聽 如果當佢係for fun又唔夠好笑冇人睇所以可以屌大眾戇鳩 又唔諗下自己拍啲片唔好笑又尷尬乜都推卸責任比觀眾 呢份工真係易做

抄娜新作

勁過小學生勞作

佢D片好悶 成日好似說教咁

小花老左好多

佢係咪其實有綠卡
發現icu d相張張相都係露d牙出黎，其實成日哨排牙出黎真係好睇咩

話自己都在家
所以中秋就無Po story?

真。同埋覺得佢老左
開始carry 唔到D style

幾時先收到條台妹皮

佢最近出片，講到話好耐冇喺淘寶買嘢
加番小小分

Matched

其實我不嬲都覺得佢唔靚
對眼大係大 但生得太埋
個口又大
同埋可能我唔太鐘意門牙太大好似日本妹果啲牙

我反而覺得佢好靚，BE年代曾經鍾意過佢，覺得佢好純好森系 知道佢同肥安咁frd就不了
啱啱見到佢ig story公開處刑男朋友屋企啲水有怪味，好似唔得大體咁

琴日唔小心撳咗落去睇 佢話有個牌子抄一個大牌子 佢嘅觀感就唔係咁好 收皮啦屌 小仙辱你自己咪又係咁

死撚返台灣啦，想當香港人係水魚

好wuddud

笑撚死人佢仲好意思話人抄野

話男朋友屋企啲水有怪味我覺得無乜野, 佢仲要買埋舊野幫佢淨化啲水

講起抄襲
見到有啲飾物店賣韓劇「同款」同大大個雙C LOGO既，點解可以咁光明正大咁賣
擺明假野同抄款，啲人都仲要去買去支持

3x幾咋?似就嚟5張嘢咁款

藍絲jade brandy 同陳美玲一齊搞生意

成班道友

佢成日戚起一邊嘴講野唔知想點

美玲dry左咁耐
其實係咪借啲以請MK仔返嚟
方便自己食仔仔

Chok囉真係好憎呢種人 去到邊都係chok行個樣講野
同埋想講觀眾口味問題
其實大把人拍小眾題材都拍得好出色好好睇
暗網仔 老高 同埋一堆地下rapper
大家都係默默做努力做
Jb未成名前啲歌都冇人聽
唔通又走去屌觀眾口味差喇喎
你覺得觀眾口味差 市場單一 咁你咪拍啲與別不同又好睇既片出黎
而唔係走去買幾個公廁beat 求其寫一堆冇意義既歌詞落去 剪埋一齊就叫做小眾
明明自己剪片廢又唔好睇 係到賴三賴四
話你呀yiyan

有綠卡佢仲唔即刻過美國住咩
就係冇先要成日r洋腸搏有戇鳩鬼佬埋佢單可以攞綠卡咋嘛

大爆笑咗 依個形容詞真係好貼切

如果有綠卡就即刻督灰等佢成世留係大灣區扮abc
又港豬又反侵

咁又冇咁誇
不過係八婆格出晒黎姐

佢條仔中秋都唔帶佢返屋企
而係同佢去開房
多傻豬，連朋友都唔帶佢去見，
留佢喺屋企剪片賣商業愛情

怕蘋果唔識同佢d朋友溝通？

條友26歲都成個弱智咁 帶佢岀去一陣俾朋友笑到面都黃

成春日點曬都好，一到啲韓國重要節日，
條仔就無帶佢同屋企人一齊玩，
陰公豬，得妹豬先會被誤導
人地係will be a good father 呀
不過唔係佢做mother

禿蘋好癲 同我姪女平時做d野一樣
我姪女就黎六歲

咩事咁折墮要同陳美玲一齊搞
陳美玲呢啲上唔到大枱 又賣啲不知明唔安全既野賺錢
jade都話晒會跟屋企去下ball
可能咩人痴咩人 成班垃圾痴埋一堆
brandy潮人係咪又打算出抄人潮牌
算把啦 過期核突短腳潮童

人係韓國都唔見家長
中秋節個意義對韓國人黎講=華人嘅新年
仲要衰到朋友都唔帶去見

佢岩岩又出左廢片曬obba

佢d片真係好神奇
真係可以完全冇內容
講廣東話都1999

等我幫佢兜埋啦禿蘋：oppa有叫我去見佢屋企人 不過我覺得剪片比桃子(?)們重要啲

其次個點再補充翻少少 禿蘋件oppa勁無禮貌地(用平語)覆個觀眾

仲有全部片都係廢片/提供錯誤資訊 同埋
隔離期間係門口見佢obba比人話仲串柒柒咁up story話自己test到陰性

其實佢好多位可以講

講真 雖然佢煮左個湯出黎
但最後真係會飲咩？

Btw葱葱有米到戴daytona
今時今日做youtuber真係可以做到咁有錢定俾人包左

話咩男朋友當佢女兒咁養
當佢lulu就有份
韓國有咁多啲咩secret garden填色都唔買
買本幾蚊填色簿

人哋有新片啦
係咪專登避開琴日唔敢出片

岩岩睇左條片入面個mira好正常
但mira片入面果個佢同佢自己條片入面真係兩個人黎

山東個fd第三胎都係女
佢一定不久將來會繼續追仔
山東一定強力恥笑

咁又冇 4張嘢差唔多啦

依度大部分痴線西係絲打嚟生女有乜問題
希望你唔係古墓派絲打
不如恥笑崠啲女樣柒唔似女仔一啲都唔q

又賣相又剩
一定有老細啦

唔係笑佢生女呀
係呢條友想生仔好耐 但一直追極都係女
佢同山東想追仔好耐

Sorry可能我有少少先入為主
山東向好嗰方面諗 你個細女似仔啊
知你地班友有mon po

再補充，俾人發現佢隔離14日果陣
日日打開門見條仔，
人地同佢講佢仲要串77咁開名放限時，
無論條仔定佢，態度劣，
仲要呃妹仔零用錢做代購，
連代購啲乜，乜牌子都開post問人，
條女係真．痴線西嚟

洗手盤 地板 窗框 插頭位置都係一樣

之前佢啲妹豬問佢點識條仔又唔敢講，
覺得人地問佢係想識泡菜仔，
隔離果陣日日打開門見條仔有圖有片，
都可以話自己14日喺密封空間，
條女有妄想逼害症

比返兩個女飲 自己唔飲

佢好似有見過呀oppa父母??
頹蘋個世界好似淨係圍住條仔轉咁 完全無frd咁款
條條片都韓國男友乜乜乜

好撚可悲

冇留意佢哋，想問吓yiyan同Simon 係一齊左？

佢d韓文咁嘅程度好難係韓國識朋友
連佢obba都唔帶佢見朋友啦

見過父母但大時大節都唔帶佢出席家庭活動
見父母果條片都係佢FF啲對白落去
佢條仔阿媽都無講野，
佢自己FF好多字幕落去，
堅有趣

好恐怖 佢同kenbek一齊同新仔慶生 慶完仲要po埋呢啲相 想點

真係CLS嘅呢條友

唔好俾view佢 由得佢
條豬西搵唔到食先繼續打啲咁嘅嘢搏hit rate

硬係形住禿蘋個oppa除左罩之後個樣應該好嚇人下

wow南瓜珍

以為佢要結婚

唔係結婚咩？

珍珍結婚啦

咩以為 根本就係

唔係真係要結咩

Wowwww
都恭喜既 好似好快咁

Should I?

冇睇好耐 唔留意佢就係最好
呢條友就係想make noise

好似舊年先拍拖？
年頭比人踢爆一齊去日本旅行

啱嘅人都冇乜所謂快唔快嘅希望佢真係幸福啦

呢張咩事
不過都恭喜佢嘅
好多由中學開始睇嘅到u grad 嘅youtuber開始結婚

我認同啊 純粹係估唔到佢地咁快落個咁大既決定
當然搵到啱嘅人時間唔係問題
每個女仔都值得幸福嘅 恭喜恭喜

雖然冇話特別鍾意佢但係好記得佢之前為咗個騎師傷心咗好耐 而家結婚都祝福佢

睇佢嘅時候佢先讀大學冇耐

佢好似都算係好早期嘅youtuber?
同佢差唔多年紀嘅icu仲努力搵緊洋腸

不過我冇諗過男家會鍾意呢類型嘅男仔
以為佢都係鍾意鬼佬type

都開始老 仲有得揀咩

佢而家幾多歲

咁男方又唔係好差
唔使咁既

佢好似94？
咁都叫老咩

唔係好老姐 都係25定26

佢dse年代 咁都老叫考al嘅情何以堪

我第一時間都係咁諗

諗住佢之後好積極搵洋腸 估唔到最後都係同local男仔結婚

26年紀上就完全唔老嘅 佢殘就另計

屎盤係咪喊緊了

逼牛油果求婚

Lm屎盤都要抄ex-bff結婚

首先學咗人哋出樣先啦
可能佢到依家都覺得牛油味唔見得人

牛油*果🥑

公道講句佢oppa之前有帶埋佢去個朋友婚禮嘅

唔講唔記得呢條死肥閪 佢一路係大陸住就唔關我事啦 佢死咗我都唔想知

Bye bye死肥閪曾肉含

真係 以前開youtube都係化妝片 outfit 每月最愛
宜家都係sub同一堆人 但變咗湊仔片/家品/煮野 好搞笑 不過我又冇unsub既 有啲都仲幾好睇

Should I marry

佢obba ig有得睇啊
普通韓佬樣+矮

個男仔錫佢一齊又開心都講到焗嫁咁？
憎佢都唔駛咁啊

冇諗過南瓜珍咁細粒鑽都受
總係覺得佢勁拜金

人地幸福咪得 唔洗講到好似無得簡先嫁咁

On9

笑到仆街
想睇屎盤同舊牛油果影結婚相

估唔到珍珍結婚果個唔係洋腸
明明仲搵咗咗多年洋腸
果然理想同現實唔同
（純粹講洋腸同本地男仔）
好期待佢婚禮有咩花生食
會唔會請屎盤呀？

咁本身崠就係樣衰 根本崠七就係山東整容前個樣

佢地唔同分校架

粒戒指係咪太大

結得咁急唔知係咪比人搞大左

突然唔記得條PKJ係個仆街？
抄畫 抄style 連人地成個brand都抄埋再消費Anne Frank
賺到fatfat
港豬咗年幾淨係識玩抖陰 跳尷尬舞扮ABC

點解要恭喜啲咁嘅垃圾？
娶著依個蝗婦真係家門不幸

隻戒指係咪太鬆

佢啲相全部都係抄Pinterest嘅

agger
同埋呢個年代 唔係仲覺得結婚先係女人最大成就下話

佢段片話講到明係學pinterest影
不過都正常既 engagement photos 尼尼去去都係嗰啲pose架啦

真 有時痴線西為反而反

睇到第二行就知呢條友一定係腦殘
雖然睇到個名都已經知道係

睇唔明啲相特登執到咁矇
平時未瞓醒碌電話啲相都係咁

唔識yiyan
不過勁唔鍾意simon
睇親whizoo都覺得佢好唔玩得，一輸左就做埋d奸茅野

好癲痴撚線老母

南瓜姐無睇佢咁耐肥左咁多係咪幸福肥

當年的bae同新郎仲咁熟 仲唔做姊妹團？

咪就係因為得一個黨
所以唔洗攪禁多野囉
佢真係好撚蠢

個婚禮應該都係抄Pinterest架喇
btw早個幾兩個月見佢有save婚紗
(Bridal髮型係6 months ago 係咪迫婚
就諗緊係咪要結婚 原來真係

我未有婚期 都會Save 夾定呢d 圖

嘩佢肥咗咁多咁嘅
第一張相睇落好似漲咗唔止一個碼

係咪大肚？

真佢啲片好似除咗男朋友之外冇其他主題

可能帶過一次知道中伏然後就冇帶

唔係咁into天堂鳥？幫老公倒米？

唔知點解覺得珍珍似有咗 肥左好多

佢冇咗「韓國」男朋友點會有人睇佢
佢咪又係似住而家韓劇多人睇攞佢男朋友嚟做gimmick
俾啲妹豬FF下

笑死留名想睇

有左咁急嫁唔出奇

但係而家結婚係咪仲有限聚50人？

2條mk結婚 是撚但啦

原來pkj係第三者

Jade lam開live

佢之後啲男朋友都搵唔到騎師咁有錢啦
佢宜家自己咁抄
抄到盤生意返黎又有咩所謂
佢功課到阿哥婚禮到生意都係抄
人地結婚著白色裙
又搞到人地個場cheap晒似飲場咁
希望呢啲事發生返係佢身上
不過應該都冇咩幾個人會好似佢咁 咁唔識大體

喬鋒唔係話無同過林欣彤一齊咩

仲要對隻狗好差
自己唔理隻狗 隻狗情緒有問題又鬧佢
仲要佢朋友帶佢隻狗睇醫生
佢朋友對隻狗仲好過主人 cls

我都覺

一黨專政，洗鬼爭權
大陸依家成日係綜藝、假日節目 (e.g.跨年晚會) 直入式政治show la
周街都係紅底黃字，叫存在感低了? 你係咪都係選擇性睇唔到了
點解佢咁低了lv 都仲未收皮

吹到啤一聲
pkj會唔會係唔知佢條仔係天堂鳥成員呀

其實係frd定男朋友

見壹週刊彈出黎
肥到懷疑係另一個人
於是入黎確認一下

貴圈真亂

對波好似又大咗

咁厚面皮不停抄襲侵權冇認過錯道過歉都咁多人祝福
果然人無恥便無敵
一直扮聽唔到睇唔到唔認錯就係最好pr

仲要係死港豬
我祝佢快啲出軌被帽離婚𠻹呀

估唔到pkj會咁早結婚，仲要比想像中低調，竟然冇浮誇嘅求婚場面
仲以為佢真結婚對象係洋腸，天堂鳥都只係玩吓

睇到呢度真係明點解佢一直當冇嘢發生唔認錯唔道歉
原來厚面皮就係最好pr
消費集中營受害者anne frank上晒國際報紙都極低調出一篇聲明就濛混過關

平時無關痛癢拍吓廢片都屌得咁誇張
真係有道歉認錯嗰啲都會死咬唔放

反而呢個死仆街港豬大家咁寬容
有咩觀眾有咩kol

有冇人將珍個樣p做佢bae屎盤個樣？
屎盤一定要做伴娘啦
兩個專業抄手拍住上

對唔住 我唔恭喜佢啦
但我唔係佢觀眾 一直都冇睇開佢 之前都有屌佢冇出片但又收咁多禮物

呢幾張gif真係好好笑好耐無睇過
珍珍啲行為同樣真係好蝗

狗妹做過啲乜

屌好似慶回歸群組

追擊歸南西

咩叫好似即使係 讀出嚟好怪

而家呢個唔差啊 真心
樣唔差
家底好
仲好似好愛佢 而且咁早就打算定落嚟

笑死，好柒

林欣彤同pkj都幾似樣

都係跳埋d尷尬舞

結咗婚都可以離架啫

睇定啲先唔好跟車太貼

簡單覆句唔方便透露咪得 人地無心問一句佢就起晒鋼

揸住部相機就當自己真係攝影師㩒入佢mangoandpassion個ig睇，得罪講句我都影到啦，執吓啲色懶有feel邊個唔識

係

第三者真係好討厭，仲要變埋正印結埋婚到底佢呢世人有無做過啲咩好嘢？

如果唔係呢d奀星結婚結婚點值得蘋果報道

你又知？呢啲嘢可以摘雜誌吹出嚟㗎咋喎

我覺得又唔關事 啲明星嘅ex結婚都係新聞啦
同埋男方好似有話過冇同mag一齊過 如果佢講大話 唔驚比mag反咬一口咩

我覺得pkj似杜麗莎多啲

唔into this 咁係咪學Yaki個男朋友咁into個society?

exact7ly個個係到恭喜佢係咩事，由中學睇佢抄人抄到結婚，不知悔改

definition來源: british council

咩呀 明明似cctvb n年前真人show個 阿金

我有一個夢想係呀銀

sorry 已經唔係好記得

已經係到籌備緊夢幻婚禮 pumpkinjenn 你做咁多衰嘢，我祝你大婚之日出醜啊

似gay既

對於被指一腳踏兩船，Tyrese接受傳媒訪問時就否認有此事，亦否認有跟Mag拍過拖，他與前女友余思霆分手之後，就與Pumpkin Jenn拍拖。他又大方承認這段新戀情，透露與Pumpkin Jenn拍拖一年，已發展半同居生活，間中住進女友家，該處面積約有二千尺，他也有份交租，更直言已視女友為結婚對象。

憎佢都唔駛咁屈人嘅

好似係冇認過

其實的確係有into someone呢個term
簡單例子例如電影he’s just not that into you
但yaki男友用into個社會就少聽d

痴線西其實心地都幾好 平時口賤賤咁 到珍珍訂婚都係會祝福佢
恭喜珍珍！

樣衰到

染個髮都要po 11個story
屎盤你真係煩撚到
個頭幾靚都好 但樣柒呢

好耐冇試過睇痴線西笑得咁開心

好仆街

人哋文青嚟 咁深奧既語法我哋邊明

都唔知係咪真

選唔到港姐都要入cctvb

係呀銀呀

樓上會唔會黑心左小小
雖則pkj係港豬人品唔係好但係每個人結婚都會想人地祝福佢哋㗎啦 你地結婚都想人地祝福啦
樓上d人係咪冇人要講野先咁毒

之前係咪有絲打講過天堂鳥同pkj 去日本果期同mag 係未分手咁上下果啲野？

係 就算點抄點衰都唔使話被人搞大左先結婚 再者兩位都係成年人就算係又點 第唔第三者又fact check唔到 八卦雜誌大家唔係跟車咁貼呀

睇個樣好似係水晶添喎

sorry，我由佢大學抄畫追擊到e家都未收到佢皮，我認我好憎佢我好黑心啊
係咁不停免費攞人地嘅努力去當自己嘅功勞，成世人淨係識抄，點解要恭喜佢 面皮成尺厚

選得港姐都係想發達/釣金龜架啦 唔簽tvb點識老細

條女真係好撚奇怪 咁撚臭串以為自己大明星咩

個人認為佢係自卑驚俾人知佢住公屋先起哂鋼

唔知佢同啲朋友反哂面未

咩思想呀 後生結婚就一定係比人搞大？

ken同catgirl 俾班人狙擊到channel都摺晒
連分手都話人造馬，真心服左班狙擊手
其實d人真係唔知點解咁憎佢地、想佢地仆街死

其實catgirl同ken厚臉皮d應該都無野
youtube界都係靠厚臉皮先生存到

事實係真係好憎佢呀
pkj 同屎盤兩件垃圾除左識呃同抄之外仲識啲咩呀

咪又係入去搵老細

留名等食花生

26唔算後生啦 大把26生埋小朋友添啦

咁好老實講Pinterest係比人攞靈感
當然佢抄野係佢柒同唔岩
但婚禮呢d係Pinterest睇下有咩參考超級正常
(無記錯大家好鍾意嘅beth都會睇pinterest)
唔好為屌而屌

所以佢話tyrese唔into天堂鳥即係想拆伙專心開花鋪？

佢可以上天堂了宜家

佢真係講到1999咁 係咪有語癌/語言障礙？同狗妹差唔多

佢同老母彤咁fd都係一齊發明星夢架啦

Off topic
屌而家真係唔敢買啲所謂韓牌嘅嘢
10樣有8樣都係抄名牌
有時覺得個款幾靚，自己又唔為意
買撚左拎出街真係7死

huh一齊咗好耐咩？

下 佢勁似唔小心跌咗落樓
比人用繩吊返住救佢
等緊送去醫院急救戈啲

抄襲黑歷史數都數唔完
最嬲係過去年幾佢平行時空
當人人ig都係文宣同新聞
佢都仲可以開開心心
野餐 做gym 影靚相 set頭 船P仲有OOTD
（無屈佢架 igstory無cap到但可以去睇佢ig post啲日期）

果啲敏感時期
黑人憎如屎盆都會po文宣
其他KOL都會為咗唔好影響人心情或者阻住人哋睇news 都會停up片停ig updates

PKJ呢？

咁人格破產嘅死港豬 我真係恭喜唔落喇

我記得佢14年仲有畫幅畫拎左去佔中個邊到
之後彈起左之後就變左質喇
但其實講起佢令人反佢係拍片唱個前度
開頭d人都同情佢 拍左個條片之後d人開心對佢反感

pkj有前科喺Pinterest抄人
我唔係話佢黎緊結婚所有嘢都係抄
而係佢有咁既前科 even佢婚禮整到好靚都好
我都只會覺得佢係抄Pinterest而唔係佢有taste

雖然佢多負評
但見到佢可以搵到Mr right都祝福嘅

發覺呢度好多封建絲

不過估唔到
天堂鳥個男仔似玩玩下個type
果然人不可以貌相

呢個時候入去嘅女人真係得一個目的

跟住就話觀眾mean 鏡頭前果個唔係真既佢

想知絲打你係咪岩岩18歲？
大把26生小朋友 但大把人36都未結婚添

咁佢0 art sense剩係抄當自己就一早大家都知架啦
純粹係希望唔好講到Pinterest攞靈感係一件咁負面嘅事
因為Pinterest本身用意就係provide ideas to try
當然佢拎黎賺錢/交功課係仆街

係背後講埋d八婆野就係呢班人
做咩咁趕結婚呀、老公咩職業搵得幾多etc……

pkj應該唔知咩叫靈感
太high level
佢淨係識copy and paste
但絲打我get你咩意思

有無人有睇gobby？辭職數臭MTM最痴線係個老細自己唔用既機擺落舖頭比客用MTM d野咁貴，又派咁多野比kol，估唔到個老細都咁痴線

一比人話就話人mean
痴撚線

之前見佢喺ig story 開放比人吐下苦水，講npl 減薪呢啲話題
見佢仲好理性咁安慰佢啲followers
原來佢遇到嘅事仲癲
佢內心都幾強大

我見好多youtuber恭喜佢跟住我就諗 如果屎盤宣布結婚 會唔會有其他youtuber cmt恭喜佢呢

冇心機睇哂 好長氣兜好多圈都未講到重點咁
跳住睇覺得佢都幾奇怪 公司拎保就業仲叫員工拎NPL係好仆街
但佢就睇唔過眼公司開分店
其實佢都做左九年 再加佢其他工作經驗
應該都會知就算公司拎四百幾萬其實對開分店都冇乜幫助..
加上開分店唔係一兩個月內既決定 可能一內年前都plan左？可能一早簽哂租舖d約？
都一把年紀諗嘢好似仲自我中心過小朋友

佢啲片好informative 好好睇覺得佢個lifestyle好正

咁即係住邊條邨？

條片我較2x速睇睇佢Website會快d
最主要都係老闆叫設計部抄人作品、唔比ot錢、自己用完既機掉落舖比客用

咪係明明就咁用即使係已經得，中文都搞唔掂

所以都係睇個人嘅 不過坨南瓜一定稱唔上後生

救命隻眼睄一眼呢張相已經好唔舒服

Coffee老公係咪黑警

好似係銀行高層
利申：Google搵

張相好冇美感那裏來的自信

似有j

J lou都係藍屍黎㗎屌

.做銀行...
嗯 應該都睇錢㗎喇

Coffee講過自己仲搵得多錢過佢老公

Spoon冇去恭喜佢bae(期間限定)嘅

真心咩屌？

不過由以前睇到衣加
老實講都幾登佢地開心既
例如之前cherrie生仔
melo求婚到衣加jenn都求婚
因為衣加新youtuber一個都唔識

無我最近睇炒飯youtube 有睇到佢

請唔請孖生姐妹屎盤去觀禮

咁佢點解藍既
最多似港豬

頂，我真係笑左出聲

個kol本身人品唔好又憑咩得到人祝福
你會唔會祝福林鄭？
好似藍絲Sadelle咁，唔好話祝福佢結婚，我希望佢難產添啊 死藍絲大大聲聲話Hong Kong is part of China

女人過咗黃金時期就好難有人要

最多話年老色衰嘅人會難啲搵對象啫
都2020年 又唔係古代 仲邊有話咩 「有人要」
又唔係揀橙

每個人嘅講法都唔同 都係嗰啲意思㗎啦 如果你係男人有得揀你會揀後生個個定係揀個老？

係有啲愕然
依家啲新youtuber 冇個識 唔係幾搭到嗲
覺得自己有啲脫節

你咁樣講野嘅 人品唔好就唔值得比人祝福㗎啦 邏輯呢 咁嘅話我都覺得你唔值得得到人地祝福喎
bruh大家都係女人 你有左都唔想比人咒爛產啦下話

又多一個古墓絲
都2020年啦 女人既價值係由自己定義
而唔係睇有無人要
無人要咁又點 享受自己嘅人生一樣可以活得好精彩

唔覆咪得
點解又要串嗰個人
又要整個story公審人

呢到啲絲打嘅思想仲封建過上一輩

我冇話自己一個人唔得 咁鍾意自己一個咪自己一個囉 咁有啲人唔係㗎嘛咁樣啲人都想結婚㗎嘛 咁你想結婚嘅話咁你去到三字頭咁咪冇乜人要囉 我幾時有講過話唔可以自己一個人㗎？

冇嘅 只不過多數男人都唔會揀個3字頭係咪仲細啊唔識個社會

咁都有得扮老屎忽
不過其實宜家香港好多人都遲婚 女性平均結婚年齡都接近30歲

下咪唔好祝福我囉，我有錢收啊？
「祝福」係一種心意黎，冇實際效用，究竟點解要祝福啲仆街呢？邏輯呢？

我咒哂全港狗乸、藍絲天使難產+生性病+生弱智仔

真係唔想又嗌交
但樓上邊間好黑心呢請問？
同埋絲打你最後嗰句真係好似之前凌辱仙個老母咁，唔祝福佢一定係過得比佢差唔抵得架咩？

利申：絕對唔會祝福人品差港豬同藍絲嘅mean爆痴線西

接近30歲嘅話應該係25 26歲嗰啲拍拖之後就結婚掛？不過都認同嘅而家社會真係越遲結婚 anyway人人睇法都唔同 有啲人想早結婚 有啲人想遲結婚 繼續坳落去都冇意義上得呢度都係想傾吓計 真係唔撚使成日都嗌交咁撚樣大家表達下意見咁咪算 咁如果個個都唔出聲嘅話咁仲使乜討論 呢個post摺左佢算啦

點解一定要係男人揀女人？講到女人年紀大咗冇結婚就冇價值咁
依度好撚多古墓絲

呃ki Wong結婚
南瓜珍又結婚
真係唔知下個會係邊個呢

雖然一開始我都有份插肥蛙 話佢無縫接軌不事生產生產靜係識拍廢片sell慘情
見佢同福正都真係好sweet既 唔知佢地幾時會拉埋天窗啦但都期待聽佢地好消息

Anyway見你地話屎盆好似同佢粒生果散左 呢個時候既佢實牙癢癢恨嫁恨到癲這些機會無左就無左架啦on9牛生咁好仲要成日遮人樣唔公開 真係散左都唔抵可憐

依啲諗法好可憐
如果一個女人有學識 有經濟能力
Keep 得好 又有女人味 驚乜？
（除左生仔 因為35 歲後係高齡產婦）

你係30 歲無人要？
定你仲停留係古代思想

我係呢個思想又點？做乜鳩而家要強迫我用你呢個思想吖？共產黨啦家陣？仲有我幾時有講過話一定會冇人要 你眼殘㗎？我係講過話好難/無乜 唔代表冇 同埋我都有認同而家啲人越嚟越遲結婚同埋好多人都鍾意自己一個 好心睇撚清楚上面先講啦

呢度真係好多廢老思想
點解身為女性可以貶低女性
btw如果老嗰個係有智慧又有氣質梗係大把人要

其實點解佢會唔拍片？
認真 Ken 剪片真係幾好
當初因為佢剪片好睇而睇CG

佢自己開channel之後明明仲出咗好多片 咁突然唔拍
我估比人追擊係其中一個原因掛
講真cg性格真係唔討好 但又冇做啲傷天害理嘅事 仲係黃嘅youtuber 點解要追擊到佢地兩個唔拍片

講唔到 發爛渣咁
依到係討論區 每個人都有佢討論空間
關強迫思想咩事 成個藍屍潑婦咁

你覺得你依個想法/ 思想 無問題咪得
只係 係好多人眼中覺得封建 落後 保守咁解姐

為左啲hater 而唔拍 真係唔抵
啲hater 真係好撚得閒
特登開埋TG group 傾
好想知佢地無得追擊CG KEN 後
到底點過生活

揀老婆唔係要後生要靚就得
有啲嘢內在緊要過外在好多 唔知你係仔定女 2020年都仲會有呢啲諗法

睇留言 話收入原因

就係痴撚線到catgirl少少事追擊到人分手收皮
呢個大仆街港豬做咁多賤嘢反而恭喜
我係睇唔起恭喜佢啲人㗎喇助長歪風雙重標準

希望蝗珍一世冇幸福
佢仲要冇理過香港 點解要祝佢幸福嘔心

好似韓國 YouTube界風波咁
有自覺肯反省道歉嗰班反而收晒皮隱退埋
厚面皮嗰啲扮冇嘢仲多咗subs
好似denq咁講 係咪即係唔道歉先係正確

最令連登仔感動嘅係香港仲有唔少父權思想嘅女性睇佢哋頭做人
認同一個女人嘅價值係由男人賦予呢種諗法嘅女人真抵錫

黑警死全家𠻹啦屌 左膠？
有啲人就係唔值得人哋同情同祝福
藍絲港豬我唔會去到希望佢難產
但一定唔會祝佢幸福

真係睇到眼都突
祝福呢個大仆街死港豬
由讀書光明正大咁抄到而家開鋪 虐狗消費受害人
有邊件事係做得啱有認錯有反省
凌辱仙係黃 抄一獲都跌到谷底
呢條港豬仲咁得人心

Ps我好幸福有心

有冇懶人包？係咪主要係追擊ken偷食同cg blk留言嗰單嘢

Wtf佢連engagement photo 都係copy and paste from Pinterest
人地Pinterest 係攞靈感 參考
佢究竟有無野係original 架

我confused到喺度諗到底係咪後生啲嘅絲打唔知PKJ啲臭史所以好替佢開心

但社運都係最近兩年嘅事啫唔會唔記得掛？
自問上年6-7月起慢慢Remove哂身邊啲港豬呀中立撚friend 唔會接受到活喺平行時空嘅人

過去一年幾一個個手足死嘅死傷嘅傷 啲仲可以係ig post弱智抖陰舞 照常去玩去船P嘅人先係真正嘅黑心而唔係唔祝福佢嘅人

其實真係後生嗰啲絲打應該唔熟佢？
見而家有好多新晉𡃁妹youtuber咩c桃嗰啲

Btw好認同你絲打 我都unfollow晒
真係好唔明有時對黃都咁harsh
又識講唔係黃就大晒
但呢條死港豬反而次次都放過佢

波仔家姐都係拍啲片冇乜內容（成家都黃）
已經俾人屌教壞妹豬唔腳踏實地做人
咁呢個不擇手段做生意嘅港豬呢

都恭喜佢
個男仔篇文好sweet

我都覺得好多人唔知佢啲事蹟，可能以為佢只係一隻港豬
由佢以前大學抄畫交功課，俾人踢爆唔道歉
同騎師分手，癲雞咁唱衰人，又I don't ride, I draw, rubbish
睇住佢一個個用完即棄嘅朋友，識人都係為咗r著數
表面扮到自己好女強人咁，其實只係無內涵嘅臭閪一件，做錯嘢永遠唔會係自己錯，係haters錯
後期成條outfit片抄Jenn Im，no shame仲要串柒柒咁鬧返人轉頭，求其拍條"解釋"片，upload完半個鐘就del
之後唔使講啦，連自己個brand都要抄人，運動成年都無出過聲，淨係識玩抖陰小紅書 全民黑衫日就俾佢當fashion show咁，疫情初期繼續日日出街買衫做gym然後影幅相話自己quarantine
做咁多衰嘢都仲有人覺得要恭喜佢，無眼睇

笑到我 講邏輯
社會分裂左好耐啦
本身黑警死全家 藍絲死全家 一直都存在
唔祝福 Jenn so what
佢都無為死去年青人講過一句啦
祝福佢？why? 佢人品好好？

Tyrease 有家底？

笑到瀨屎 攻擊唔到人地老公就搵野黎屌
你搵到ibanker 先算啦
呢度點解咁多on9女人停留左去清朝年代嘅思想

自己引戰仲好屌返人轉頭
你接受唔到其他人意見就唔好出黎9up

9成係俾人狙擊架啦
先做左一個月都無
點會expect咁快有stable income

好似吃播boki 咁
越解釋越衰
D網民最後只係因為唔鍾意而搵野黎鬧
都唔係想得到解釋

回帶抖陰

仲要瘋狂玩抖陰
係阿哥婚禮著白色裙
佢阿哥結婚個佈置都係佢抄
係人地婚禮un出黎隊酒 個場勁cheap
啲衰野真係數十世
最慘係佢隻狗

試下寫果啲/嗰啲

Nomura 做executive director，唔知佢地個結構同出面啲銀行會唔會有分別啦，一般嚟講就中高層

祝福唔落

完全中哂上面有個絲話啲八婆最鍾意講人老公搵幾多
仲有個tone笑撚死我

好撚噁心，負評我俾嘅pkj希望佢big day岀醜加無人去

完全睇到話人睇錢個陣酸味

張欣欣係扮單身定係sugar daddy 已經冇繼續包養佢？

好似cammi隻支那雞咁定期釋放訊號「依家無人包呀，有錢佬有意約我」

Sugar daddy係僱主同僱員既關係啫
返工同拍拖係分開兩件事黎

咁勁？佢出返黎果排話教瑜珈先3萬一個月

其實你係咪嫁唔出先係咁攻擊人
定係求其嫁左覺得自己嫁得好好 成世女惟一成就 要攞出黎講到死為止

Sor一時手快平時打開‘嗰’

Coffee搵得仲多過佢老公

佢拍YouTube 賺最多依家做埋自家品牌瑜珈衫 好似秒清

coffee個妝

佢拍個廣告都10萬

咩叫其中一個最最最鐘意

大把人跟佢d片做運動 長期賺view

唔知點解覺得佢同佢老公拍埋一齊唔係好襯, youtube上見到佢地兩個相處又係覺得好怪...

做乜九...
我分析緊coffee做乜會係港豬姐
事關我親戚都係做銀行高層
聽到佢答咗做銀行我已經feel到佢老公會用咩口吻講嘢

唔好護主護到咁低妝啦

我幾時有講人哋老公搵幾多lol
你唔好將你心底話講出嚟啦

唔關事我諗緊佢做咩咁豬姐

其實做港豬唔一定關收入事
搵得多可以做 搵得少嘅都大把港豬
同埋佢老公同佢又係兩個獨立個體

Btw
佢老公做bank姐係佢老公睇錢
唔撚係講緊coffee睇錢
你哋心底入邊咁樣睇coffee都唔好講出嚟啦

成幅圖都好怪咁
點解要揀依個地方影
佢老公要拎住個走佬袋
Coffee 又好似P落去咁
（個妝唔洗講 化到個鼻好大）

利申 因為coffee 假波 + 港豬一名
對佢無咩好感

啱嘅
的確低層都好多blue

我咁啱身邊有人做銀行高層姐

無 除左依啲 都係狙擊CG 性格 同會員單野
之前睇佢留言
佢地會講到 CG 會唔會啲課金粉絲做愛
或者話CG 下面係臭 個啲人身攻擊說話

仲記得有個留言
個絲打話自己27 歲個波都無墮到
同CG 比完 抬高自己真係好可憐

兜得有啲肉酸
有邊個返工唔係睇錢㗎？義工呀？

佢老公做銀行高層 定 低層 又點呀
返工又話人睇錢
老公做高層又話人睇錢
佢自己搵得多過老公 又睇錢
兩公婆如果無錢 又笑人窮
如果嫁個窮嘅 又話年紀大無得揀
好心啦

其實港豬係香港遍及港九新界各行各業既

利申：幾鍾意睇coffee同佢個仔
公廁單野係私生活啫
佢又無賣假野又無呃人
做瑜珈不論佢有冇料
事實係好多人睇

咁我都好貪錢 唔返工手停口停

同香港其他女fitness youtuber比較 我覺得佢真係算幾fit 同埋佢會鼓勵啲觀眾 睇下佢平時啲cm就知 好多中年觀眾跟佢做運動
不過動作標唔標準我唔識啦
可惜佢係標準嘅港豬

得Spoon去

同埋依個世代仲生仔害埋個小朋友咩

有錢既話生仔有咩問題

雖然男人好難點打扮，但佢兩父子同coffee好似喺兩個世界咁

無人要都無乜所謂啫
養得起自己咪得
結婚生仔 如果個老公唔好嘅
咪即係照顧多兩個人
咁咪即係塞兩舊屎比自己食

但我絕對贊同遇到好男人係應該結婚生仔架

上面個絲笑到我仆街
我分唔到佢到底係假膠定係老母kingdom走過嚟嘅真心膠？

唔算特別coffee
但佢本身做瑜伽真係有料 加上鼓勵人做運動
淨係呢兩樣已經令我對佢有好感過一眾P圖呃錢beauty youtuber好多
就算係假胸 腹肌冇得假啦
公唔公廁就更加唔關我事

佢應該係無人要所以發爛渣

無啦啦有幾位絲打啲邏輯推論都好古怪

呢輯相好似怪怪哋咁

無啦啦做乜又燒埋人老公個疊
唔係coffee打手但咩做銀行應該都係睇錢真係一d說服力都無
絲打麻煩你收收皮

係囉，又會忽然出現咗幾個好極端, d思想好似完全唔係我哋呢個generation嘅絲

好好笑
做銀行就係睇錢
咁做清潔阿姐洗廁所又好鐘意屙屎?

點解做bank一定係睇錢 咩邏輯黎

咁唔通做老師又好有仁義道德
大把藍屍教畜係到殘害香港學生啦
個位絲打邏輯幾搞笑

呢個真 終於明白點解某d連登仔咁父權
原來有女人係真心相信

「其實coffee好fit 比起其他YouTuber好好」
「佢個仔都幾得意呀」
大家係咪唔知佢玩小紅書嗰啲有幾撚多fans定係大家失憶
港豬已經夠仆街啦下話 做咩咁仁慈呀
係咪見到小朋友啲母愛出撚晒黎

又或者未必叫憎
但會反對

Anyway 我身為親戚都聽唔少野
兩公婆會唔講咩

做阿姐洗廁所一定唔怕廁所先

算數啦
做銀行唔睇錢？lol
咁睇咩？

話時話
講起fit...
想同大家講大肚婆千其唔好跟佢做有個大肚婆運動...普通人托住b嘅腰唔會承受得到果個力...

咁而家講緊coffee講緊係港豬呀嘛
因為通常物以類聚

明明講緊coffee老公無啦啦又會話我講全港銀行人

真係好撚戇鳩
成段野既重點係咪就係佢親戚係銀行高層？
知啦知啦

真係好上個年代嘅人
會拎自己識嘅人嘅成就嚟打飛機

你呢句野人人都講得，唔一定係銀行佬
同埋做ibank同銀行係兩個層次

叫得Ibanker多數係trader，唔使等人嚟香港投資，佢哋工作係幫銀行周圍投機，唔係等嘢升

利：識好多ibanker都撐民主，笑9黑狗林鄭

冇人想知佢兩公婆講乜
一係你有野爆既話就爆
唔知你打埋d模棱兩可既野為乜

定係你係PR? P牌仔

有冇之前圍中大佢whatsapp cap圖個story
個陣圍中大佢comment咗句this is insane
（類似嘅野）
但之後咪又繼續做港豬
咩文宣圖都冇share過
佢正一偽善閪嚟
好記得早幾年前佢睇片見到北極熊好慘就嚟死 係到拍story影住自己喊

你親戚同人地老公好熟咩
好似Beth老公直程係支那做生意 支那啲人一定愛國愛黨 唔通佢又一定係愛國愛黨？
我知coffee係港豬 但鳩up都比番啲邏輯啦

但係睇錢有咩問題 又唔係去偷去搶

其實你做咩？講d野都九唔撘八咁

嗯...應該都係睇錢啦

其實你想講咩
拎人地老公黎講根本就係九唔搭八
用”物以類聚”去解釋一個人點解係港豬亦未免太膚淺
再次建議絲打收收皮先

上個post 已經有絲打話yepi 26歲咁老先黎重新再開始一段感情
再加埋今個post d留言
真係好想知佢地係咪10後
覺得女人過左22歲就已係阿嬸姨姨

唔知以為自己返左清朝post
13歲就要嫁人先叫正路

唔好再兜啦
真係好肉酸
邊一個行業都會有藍絲架啦
根本就唔關職業事
清潔阿姐都有藍架啦
唔通佢地話因為d人搞亂香港,d人唔敢出街
所以少左人去廁所,佢地失業咩

同埋你都兜唔返做銀行業點解就一定睇錢
我係你就靜啦,潛一排再上水冇人記得你柒左

話30歲冇人要同銀行睇錢嗰兩個都係p牌仔
可能真係baby condom過黎

仲有抗爭期日日有警暴，睇唔到，樹熊俾火燒，好慘啊，捐錢先

入得黎講八婆野就一定係口賤先
仲點有智慧有氣質 大家認咗佢咪算

其實冇人想知你親戚做咩

唔好再兜啦你呢句野樓下公園個梅下梅下個藍絲呀伯都識講啦

無人想知呀得你親戚做ibanker咩

祝福佢老母西呀真係
綿喵

係開心事黎嘅 congrats阿珍

佢想食呢條水搵錢咋
唔係點養佢條中醫仔

笑死 係咪無睇上面cm
你真心定假膠

港豬不了

間公司係仆街
佢都有好多不滿 而且唔係最近先發生既
既然覺得自己有料又點解唔一早走

間公司幾年前都比佢一個星期一日no pay
算係有flexibility

咩料 icu條仔先23 佢都26 27

想問有人會唔睇錢？
人地搵到錢係人地能力 就算人地係吊金龜都係條女有能力吊到
Coffee本身搵到錢 就算佢睇錢而搵佢依加個老公有咩問題 唔通搵個月入萬令蚊文員仔先叫真愛咩

Btw 盤兒新限定bae係蘇麗珊？

係人都知每個國家都有黑暗面啦屌
中國政府梗係唔想比你班人知咁多政治啦
用下你個豬腦啦 一但公開透明 點撚樣控制你班豬啊
心甘情願被人控制自以為咁叫活得安逸
你咪去從政囉 跟隨黨囉 咪等黨係你生活增加存在感囉

岩呀
好似吳婉芳咁，想追佢嘅人一定多到數唔曬

叫得佢阿珍

差3年好多咩...

又有班人話你古暮架啦
姊弟戀啫

姊弟戀相差3-4年ok呀

問題係邊

咪住先姐係呢個真係佢男友？
睇佢ig點睇都唔似straight guy

下佢條仔嚟㗎咩？我以為係gay friend

我都係咁諗

戴番個頭盔先，我覺得姊弟戀完全冇問題，驚訝係因為我覺得個男仔純粹係gay friend

唔講都唔知係印尼屎盤姐姐 同Taylor又係限定朋友？

咁我都仲信香港地好多人都係真愛
不過果個絲打唔係話coffee睇錢揀老公
係講佢老公因為睇錢先揀做銀行/因為做銀行所以擺明係睇錢

返工唔係為錢唔通真係為興趣咩
有既,不過真係唔多人得

spoon咁多frd

「咩料 icu條仔先23 佢都26 27」

唔係同一個人黎
呢兩日咁多p牌古墓絲打定我誤會咗佢

我一直以為佢男朋友係香港考中醫

認錯人講返聲sorry
不過而家啲後生女咁老套嘅咩

如果你俾我簡 送外賣5萬一個月定做普通打工仔
我一定簡做外賣仔
世界現實的 有得簡邊個想飲水食饅頭做一餐

講嗰句嗰個人都唔係我...............

同你一樣我一直都覺得個男仔唔係直

利申 非古墓派

Sorry眼殘 唔好唔開心

個女仔個肚好似有左幾個月咁ge樣

佢隻狗會唔會跌咗落海

盤兒R fd真係有一手
不過啲友誼壽命好短

呃Ki個樣真係好滑稽 成隻動物咁

屎盆對波呢？大奶奶？

真心唔明點解睇得痴線西既人
都會"祝福"依啲咁既厚顏無恥港豬
為左利益不停抄人 唔尊重人 仲要覺得無問題毫無悔意
利申 : 無睇過佢一條完畢既片 1個view都唔想俾佢

Taylor唔記得幫佢p大個胸

好想一拳打落佢個咀度

完整* 自膠sor

食藍店都po出嚟

你都痴痴地
不如你睇下精神科
或者話比大家知你返緊咩義工？

佢男朋友同mingsze老公有啲似樣

有可能未必知係藍
可以直接inbox提下佢

利申 本身都唔知原來係藍

銀行唔係睇錢唔通睇動物

嘩屌。。。好心佢咁黑就唔好係taylor隔離啦

好似泰國人妖

第一張以為係pkj黎

撇開佢抄襲嗰d野
佢自己有個brand又做kol揾幾十萬個月
洗怕嫁唔出快快手揾件
你農村出黎？

我無睇佢做運動 睇佢同佢個仔多
講真比起其他KOL, 佢自己會照顧個仔，又錫佢，但又唔係太寵佢，幾欣賞佢湊仔方法

你返屋企啦係到死兜爛兜
講句野又冇subject又冇object淨係話睇錢
Topic講緊coffee緊係expect你指向coffee架啦
比人屌到反皮先話講緊人地老公睇錢好港豬
關西事咩 要留意時事做咩工都會留意 要做港豬就算月入幾千都會照做 兜乜鳩姐明明就係你自己想話人貪佢老公錢

仆你個街講咁撚多原來就係想表達你係銀行高層

個親戚
屌你老母笑撚死我
講撚到你係入面做高層咁

Coffee個仔個樣都幾似大陸仔

到底有邊撚個想知你親戚聽唔少野呀
親戚做銀行咁又點

好好笑？

其實姊弟戀無咩問題 但一個個樣成30歲 一個成個𡃁仔咁 同埋佢叫icu做wifey應該係情侶啦下嘛？！

係開頭覺得佢個仔都幾醜樣
但之後發現佢個仔醒目又乖又生性
就覺得醜得黎都幾可愛

你睇真d個男仔係另一張相都叫另一個男仔做husband
自己對歐美文化都有少少認識，好多都係gay先會咁叫自己d朋友

唔知點解覺得條友其實係真係串錯字
但係又想死雞撐飯蓋
再博話佢妹sinam 所以寫sisi ter

唔明佢up 乜

佢句回覆仲要多like過原本嗰個

崠啦
連髮色都一樣

係咪啲人鍾意肥桃個種心態？

蘇美欣自己po自己行駛中玩電話上ig會否太蠢

佢kenbek係咩關係？

其實我睇唔明佢話佢親戚係coffee定做銀行

P到呢

其實佢講啲嘢冇一句睇得明

我都唔係講緊佢 係講緊呢樣野

文化屋係黃小店咩？剩係知佢哋主要客源應該係黃絲
算唔算關公災難

望個樣都似三十幾歲 呢個年紀係銀行做到ED都幾勁

貓哭老鼠陰唇珍

仲要一隻手食煙一隻手㩒電話

唔講唔知佢有咁講過
仲記得之前比bob叔笑sushi=life唔知珍有冇放棄千両life

派下膠先

扑嘢都要玩IG

印象中出面打緊嘅時候有開放過俾人上去

就算我fd係gay我都唔會同佢咁close淨係著底衫褲一齊影相始終生理上係男人 佢又唔知望唔望我好 我又唔知望唔望佢好 雖然對大家都冇興趣 但都係覺得唔方便

希望唔會有人話我古墓

明明啲日本女星生完都可以好有氣質 著長裙都襯得好好睇 點解酸黃係都要露下腳露下膊咁再p瘦自己

“For real ho 7”，up乜7呀珍珍
你成隻港豬咁仲7呀

個陣特登po 個story扮哂我有關心香港㗎，行開啲啦!

你個sticker用得好岩，真係off topic

無意幫酸黃 不過日本女星邊有得同普通人比

唔講身材呀純粹講襯衫 其實減唔到 中等身材都可以著得好睇

睇呢條片覺得Beth好勁 一打二
好有規律既媽媽

佢for real好嬲都理解
咩ho 7
咁撚樣攻cu 唔撚係7唔7既問題
係唔係唔柒就ok ?

你剩係可以比人揀咁慘不過都算你有自知之明好事嚟

唔好意思我淨係會揀後生嗰個老閪唔撚要

即係專揀啲短命種無機會老嗰啲？

唔講都冇留意
以為係佢邊個tb fd

想知絲打你結咗婚未你係咪唔會老 forever 21
第時結咗婚你變老 你老公出去食個妹妹仔你係咪會欣然接受
因為比著你都會揀後生嗰個 唔好怪你老公

有冇人見到polly d片咁長就唔想㩒入去睇

我分兩次睇

屌 幾條阿嬋定老古董
返baby condom啦
咪撚係到搞串個場
碌極都仲見到係到柒下柒下

咁啱今日都睇左 真係好佩服
全職媽媽仲要一打二真係唔容易
六點半就起身 做家務整早午晚餐
仲要兩個都好有心機湊好有愛
無睇開佢但好impressed

嘉樂仔個樣膠到呢

真係冇諗住睇

轉個撚頭咪玩抖陰

佢好作狀

NO sushi no life #千兩

食飯睇啱啱好
睇得出佢真係自己設計 唔係抄

真係好撚好笑
去過東大門入貨都知就算更平嘅嘢都係韓國整
你賣淘寶就賣淘賣啦 屌

佢扮Dolly 真係too much

咁樣喎 都仲係朋友？

台灣妹真係仲貪心過香港欺凌仙

條仔真係好gay wor
同我啲gay friend有同一種氣質

無所謂啦你覺得佢地一齊咪一齊
Icu同邊個一齊都一樣係死港豬偽abc討撚厭

Oyan口中的Mira vs 現實中的Mira
Oyan信唔過

竹

自膠貼番個香港價錢先

個男仔有99%都係gay

Oyan幫佢襯個d衫都好核突
話顯瘦乜乜乜完全唔係個回事

咁樣衰嘅衫究竟邊個會買
仲要咁撚貴
個仆街台妹呃晒啲錢自己就買Chanel
妹豬仔要買高價淘寶貨

千一蚊洗撚買佢咩
好心啦呢個價位我買件牌子衫唔好？
同啲igshop聲稱自家製mark$900一樣

唔知道佢個樣邊度有問題
明明五官係幾靚 但夾埋一齊又覺得怪怪地

有部份痴線西係咁諗嘢，
個老公唔係專業人士/搵得少錢：個女人實無人要/無得揀
個老公係專業人士/搵得多錢：貪錢，唔係真愛

絲打們，多少少critical thinking
就算你哋講嘅嘢係真，我都唔係好信你唔會考慮另一半嘅條件，有邊個會想自己嫁得差？

仲要冇啦啦自己加d貼紙上去
好心唔好整七人地件衫啦

一單還一單 個條仔同個八婆第三者真係仆街黎

Sorry其實你冇得揀冇人想要你

講教養nancy大家姐似乎冇資格話人

真係好似baby condom 啲師奶

笑到仆街

冇計啦follow佢都多數fans

prefer現實討論？
一撚定係啦 一撚定去住船P影撚住幾十張相嘅時候同你個bestie irisaaaaa講政治
一撚定係錄抖陰舞一路跳一路睇新聞啦

人唔笑 天堂嘅綿喵都吠呀 垃圾港豬PUMPKINJENN

佢邊撚識啫
淨係識谷胸影相玩ig
講政治佢扮唔到咪求鳩其打句gov is fucked ,ho7, ng make sense

想知佢讀咩u
勁神秘咁樣

似係真痴線西
同之前有個咩打開塊西嘅絲打個口吻有啲似
啲價值觀好鬼恐怖

其實下面個套仲好睇，young 好多
上面個套真係九唔搭八點顯瘦都著唔出街

所以我唔明呢條垃圾邊忽值得人祝福

好耐之前見過有人講係南瓜珍屈人係第三者
仲要係片開個女仔個名

正當職業搵錢有咩問題
你唔睇錢唔去做義工？咩邏輯

On9 出面啲專賣韓國衫嘅鋪頭買都唔洗咁貴人地仲要有得試
重點係啲衫咁撚柒

同問 之前尖沙咀個間貼晒嘢㗎

雪e都幾仆街 成日po ig 恥笑佢啲員工 其實都幾難聽 踩低人哋抬高自己

明明幫MK蘇淼淼間大陸診所賣廣告 出咗三四個Story話錫佢啲員工先帶佢去做 係咁話唔知點解佢哋可以咁肥做咗40幾年人都唔識人情世故

唔明白佢點解會用7 去形容中大戰呢件事
究竟想表達啲咩

仲要影到人哋咁樣

仲有句"兩邊都無絕對是與非"
根本係無follow到個運動，又要扮黃俾觀眾睇，講埋哂啲模凌兩可嘅嘢

其實佢啲地圖月曆都係抄pinterest
不過而家嗰啲就真係有 design

好似啲人講
「我兩邊都唔支持 兩邊都有唔啱 不過啲示威者就過份咗囉⋯⋯」
一樣咁撚on99

利申冇睇唔知發生咩事
不過我真係寧願肥都唔想要佢個蜜桃臀

分唔到前後

唔好想知 陣間人地大家姐又公審你話你冇教養唔尊重佢

突然覺得現實版mira個feel幾cute
親民好多 好有親和力

佢真係好大誤會扁到咁仲蜜桃臀
仲教人練完全冇pat

其實就晒角度影同放鬆晒咁影係差好遠㗎啦
同埋上鏡會肥過真人 啲人見到我真人都話冇相咁肥

諗起條友話自己表妹生日係911 cls

講嘢十足十連登仔咁有自信覺得自己有得揀咁係咪扮女人呀

入正題 有撚得你揀咩你呢個閪女人無論後生定老閪都冇人要㗎喇不過好似你username咁做人樂觀啲都得嘅

同蝦乾個句咩大是大非 錯就是錯差唔多

真 我都覺得佢講野似on9毒撚絲打講得好

咁兩個相比蝦乾都好過佢
起碼係知發生緊咩事 po咗張黑白花相悼念
其實我諗佢係想講黑白是良知嗰類
但佢講嘢中文真係好撚1999成日唔知佢UM9

利申好憎蝦乾成撚日扮專家仲要賣a貨呃錢
但南瓜珍更大罪

唔練都大過佢

我較2倍快速睇😂😂

本身2件衫都重蝗味
仲要加左幾塊核突貼紙賣貴10倍
佢真係當自己係明星

一係𡃁妹一係喺babycondom過黎 d思想完全唔撚貼地

多謝你提醒返上面祝福佢既絲打 無睇開南瓜珍唔緊要 依家睇清佢為人就得

所以唔明點解陰唇珍仲未收到皮
由讀書抄畫畢業後抄片到依家創業抄idea
全部成就都係靠抄返嚟
for real ho 7

其實佢知唔知佢對boot 真係好核突

之前狙過啦
南瓜面皮厚撚過林奠

好似長鼻猿

對蛇皮長靴真係柒到痴線

Spoon姐係咪同牛油果散左

佢直頭話係911即係格機撞去雙子塔嗰日，要幾咁痴撚線幾無同理心先講得出他朝佢有美國生意一定掟上twitter

大陸大媽扮明星

Y say so

盤兒r fd 真係有一手
但淨係tag三個kol ig
唔tag另外嗰兩個pr

佢無人ig咋下嘛去完遊船河都唔add人ig咁無規矩

好搞笑 有冇人可以統計下c字頭p牌絲咁多個留言合共收左幾多個負皮

啱啱Google搵taylorR 發現之前有絲打爆料話仙仙同be老公之前有野 所以佢先做到總編

試下pm佢啲明星朋友

如果佢係女,真係好想知佢幾多歲
講到自己唔會老咁
但個感覺真係好男人扮女人先會講得出"老閪"呢d字眼

btw 佢都係on99架啦
覺得自己有得揀,全香港咁多後生,點解要揀個on9既

仲有個樂觀後生閪

聽咗好多年
其實有少少覺得空穴來風未必無因
特別係望吓仙仙同hagone都係大板牙
嗰時啲人話be老細牙控
然後而家嫁be老細嘅Taylor R都一樣係呢啲Hawaii type

屌auto-correct 笑撚咗

Taylor老公原來係be老細？sor無跟開呢單
牙控都幾噁心

啱啱識tom(be老闆)嘅時候taylor係行緊大眼公仔路線 應該都係鍾意嗰小仙辱type架啦 而家taylor做返外國人style

最近佢miscarriage左都幾sad 睇佢地prep左好耐好多嘢
生BB 有時唔係真係話生就有得生
唔明其他絲笑人生極都係生女jm9 生仔定女嘅決定權從來都係爸爸精子身上

係噃你講完入咗佢ig睇
同以前個style唔同哂

牙控好核突
唔知點解諗到佢會奶果兩粒大板牙

其實其他絲唔係笑人生女
係笑sue同佢班fd恨生仔恨到出晒面 但生極都係女

盤兒
今次又有抄襲對象啦
冇得抄偽ABC南瓜珍
直情抄個鬼妹

生女唔關sue同佢班frd事 係佢哋老公篤精決定
真係好鬼似傳統野蠻奶奶串個新抱生唔到仔 但明明唔關方事

我覺得有時唔係笑佢地生女 係佢地仲有追仔嘅心態 覺得山東sue同佢個支那fd仲會繼續生 同龜頭Bob一樣 不過佢地有錢養 生夠10個都唔係問題啦

真係佢哋老公篤精嘅問題喎 笑班女真係無意思

咁係笑佢地老公 ok?

個感覺係戥啲狗唔抵，做左7事/唔好睇既野會遭人話柄咁

呢件事點都係嬲、心痛啦
7乜撚野

我明絲打想講咩
係笑佢地追仔 唔係笑佢地生唔到仔

生到仔就唔洗追啦 你估真係有個制俾你㩒想生仔定女咩
唔係中出完就包生到bb 有人真係咩中西醫人工受孕咩都試過晒都唔得 唔應該笑女人呢一樣野

好似ust

五官靚？真心咩
佢個鼻……

邊L個黎
Ig private既驚俾人追擊丫？

似係啦，呢幾日都有討論佢
乜原來有mon post咩

佢鬼入到ust咩

係我get錯定點fei姐想話自己DNA好優良？

基本上真係只要面皮舊厚就得，因為其實好多妹豬都唔知咩事，你睇下幾難收到beauty類YouTube皮

講真，Ming仔應該都係因為以前咁紅，而家過唔到自己過關，要面頂唔順有人插佢，先真係完全潛晒水

痴線人地跟規矩做頌要鬧返人 而家del埋post

所以youtuber呢行都真係愈厚面皮就愈會撈到風生水起

只係適合臉皮薄既人
佢都係utube玩左咁耐
邊會得閒理你呀 仲可以貓哭老鼠

可以考慮吓喺蘋果登大大頁嘅廣告

事實上幾「完美」既人都會有缺點，仲要暴露係鏡頭面前
無論係連登仔吹捧既bob叔同sunny 之前都俾人屌過唔少次

佢收皮啦 入到ust仲唔大大聲講咩
我記得有人問過佢㗎 佢又係答埋啲咩私隱問題唔想講 係咪鯨大定係公大啊nancy姐

俾自己錢狙擊佢？
邊個咁傻仔

俾錢都係g持蘋果日報

On99 間酒店大可以你book兩人房就只俾兩個人入住
洗得三、四千蚊全村人去哂，仲話「有錢都唔會再光顧半島」，每個人除返開洗唔洗三舊？
間酒店聽到不知幾開心，唔洗應乎呢啲西客
開party好心就去返party room啦自我中心到
辛苦其他酒店住客俾你嘈住哂

利申：間唔中去staycation，最憎呢班老鼠屎

其實呢 我想問 邊度睇得出佢想追仔? 佢有講過定點？

可能佢連自己都催眠左，覺得自己有嘅所有都係真袋

但佢啲袋真係睇落好假係如果我喺街睇會覺得係仿款嗰種程度

正常人冇理由買假袋比人踢爆仲繼續show off 好柒㗎喎係咪佢都比啲代購呃咗

山東話自己個女係醜小鴨

知就唔好再幫佢個囡整古做怪啦好心

隻隻字都識加埋一齊就唔識
佢啲英文真係好差可唔可以收下皮先

以前有睇過啲研究話子宮個環境都會影響X定Y精子行得勁啲 唔太記得detail

btw 台灣個妞妞琴晚公佈有左
見佢話想生好耐 真係恭喜哂

佢個hermes個隻馬既吊飾假到說服唔到我

其實咩人會自誇自己既收入係可觀

點解佢可以咁撚勁？佢啲袋一睇就知係假
Hermes開箱 由牛油紙到盒身都假到仆街
仲可以催眠自己 講到自己搵好多錢

佢係咪覺得賴死唔認就終有一日會有人信佢啲袋係真

想講就算有番個雙眼皮 佢個女都仲係好醜

咪係一般人就算真係搵得多嘅喺呢個context都係會自謙話過得去、唔等錢開飯之類嘅意思
邊有人會自己話自己收入可觀
字𥚃行間睇得出佢勁有自信
少views又話自己冇盡全力經營
講到自己係不為而非不能咁
利申:睇呢度先知有呢個人 冇follow佢 淨係睇呢篇野已對佢好反感

睇佢d片係咪話做獵頭？
獵頭收入有幾可觀丫？

唔洗兜啦係人都睇得出個男仔係gay bff 啦

佢老尾...
個channel 14年前注冊咋嘛
但實際出片都無14年咁多
報大數想認屎認屁

佢個celine box仲衰過啲韓國翻版

聽阿嫲講男人嘅飲食習慣同佢生仔定女有啲關係

好柒睇相真係似一個唔靚嘅師奶+一個靚靚哋仲一啲都唔覺老嘅女人

大佬啊當人冇買過hermes咩，雪梨紙上面有貼紙當chanel啊？
就咁係ig#hermesunboxing都大把參考，張貼紙真係畫蛇添足
收入可觀買假袋更柒囉

無左條片既未睇過想睇下
不過講起我之前係hermes英國官網買左隻picotin都好似真係無個張貼紙